電腦問題，求人可以幫手解答

我係電腦白痴

啱啱上網，咁錯制
之後原本個鎖隔離應該係google, 但係而家唔知點解變咗s3rach，要點樣將佢轉返去google?
而家好驚，唔知點算

推

推呀

樓主部機咁就一世

真係㗎？好驚呀

唔好呃我啦，真係唔知點算

其他網上唔到?

例如Search google translate，會彈左咁嘅嘢出嚟，
都一樣search 到嘢，入到其他網，但係望落去介面好奇怪，好唔慣

用其他browser 一樣？

設定 搜尋引擎

裝adblock同埋唔好亂上網啦

佢顯示係google chrome

用edge 係正常

咁你用edge down個新 browser 算啦 搞咗多野

我Del左個chrome, 再down過都係一樣

試吓

設定 -> 進階 -> 重設與清理 -> 清理電腦

我終於搞掂咗啦
多謝咁多位幫手

我啱啱用咗，得咗，多謝
好感動，仲以為部電腦永遠都會咁